(中共禁映) 南韓電影贏奧斯卡, 中共小粉紅怒屌"左膠"泄憤

近幾年來, 南韓電影比中共全面禁映
結果而家南韓電影《上流寄生族》贏奧斯卡最佳電影, 小粉紅屌"左膠"泄憤

首先,平衡一下, 正常大陸人既正常post

之後, 小粉紅發泄posts

而家大陸電影界比肺炎打擊, 自身難保, , 且看電影專家(大陸正常人)既見解

其實關佢地撚事？

佢地覺得要係支那啲飛機片贏掛

幾時紅海先拎奧斯卡

葉問4

一個國家(南韓)既電影, 比中共徹底禁映
結果而家南韓電影贏奧斯卡最佳電影, 擺明對中共審查說不

小粉紅自然會憤怒

原來佢地有得睇奧斯卡

自己整返個孔子電影獎囉

佢哋酸到爆炸正常人好難明白支那人嗰種見唔得人好既心態

佢哋有冇偷偷哋睇

中國電影得西遊記 孫悟空 哪吒

上流寄生族得罪中共啲咩？？？
講窮人有錢人咋喎 咁都要bam

禁片拎左BP 柒到呢

因為《上流寄生族》係南韓片
中共早已禁映所有南韓電影

有大陸影展曾嘗試放映《上流寄生族》, 結果比中共ban左

收皮啦支那豬 唔通睇戰狼咩

佢地自己都唔會比錢睇

支那片...
提名都唔會有

「仇富」同「將企業家妖魔化」係支共近期嘅工作目標喎

啱 中point

屌人美國中產白人左膠

其實佢哋自己不知幾想成為呢種人

做唔到就屌鬼

建軍大業
建黨大業
建國大業

搞返個中國奧斯卡咪得囉

武漢大業

CCP靠批鬥富人起家喎

習近平獎

咪係parasite唔攞唔通乜尻流浪地球攞咩

佢地真係覺得流浪星球可以拎奧斯卡架

未必嘅 依家呢套有14億個演員參演嘅鬧劇 總有一日會得到世界嘅認同

一日有政治審查中國電影想有奧斯卡都難

Oscar公信力低過香港金像

最撚搞笑係啲白左勁撚鍾意支那
明明支那先係極右

完全唔覺得套戲妖魔化嗰兩個有錢人
佢地頂多係蠢 尤其係個老婆
但唔係作惡多端嗰類壞人

流浪地球
係法西斯電影

唔係講笑，支那有可能拍套抗疫大業出嚟打飛機

大陸人都識用「左膠」？

係時候封殺奶共偽人。

中國人都識講左膠

parasite joker冇得上
Netflix冇得睇
奧斯卡關佢地咩事

一早有
金雞獎、百花獎、華表獎
《流浪地球》仲要贏埋《我不是藥神》攞金雞獎

禁韓令仲持續緊...
2017至今仲未有韓國遊戲過到審批

人地夠膽拍3套逆權系列

支那呢，咩瘋狂的石讓子彈飛要搵野遮遮掩掩咁
定好似北京卜鳩西牙圖咁教人地外國生仔搶居樓權

佢地唔願意承認

美國人 日本人 港台人

都係喺佢地之上

支那人頂多好過非洲力加少少

小粉紅成日屌“左膠”

係西方殖民主義的錯呀

呢屆奧斯卡應該佢地睇到嘅最後一屆

但當年中國共產黨鬥地主將資本家所有資產收歸國有， 佢地真係不嬲人格分裂

我依家先知 原來佢地有得睇

不過可能會突然間即cut

反中國民族思想

孔子：屌你又擺我上枱

主要係因為禁韓令

呢套係仇富咩?
我睇完係反映貧富懸殊
窮人改變命運好難 依附係富人身上但不敵自己的自尊心

小粉紅經常屌左膠

D蝗字睇得我好撚辛苦

唔係韓國人反送中有出聲，連登仔既評論應該同佢地一樣

連小丑都冇得睇 Oscar到底關佢地撚事

拍中共殘暴政權既紀錄片
有機會贏

咁就有中國份 威晒

netflex好似有，今晚睇下先

有咩唔關佢地事

係囉,如果講醜化我覺得醜化緊主角個家人多d

弱智
如果唔係西方成班左膠大愛
支那早就比照蘇聯俾孤立到亡國了

即係依家支那睇唔到韓劇聽唔到kpop?

Cls 個套野都覺得拎到
睇龍發顛隨時好睇過呢套垃圾

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

講真
泡片亞洲黎講近年叫唔錯

爆谷同劇情片我都覺得幾好睇

唔通睇支那d飛機片咩，推個地球走d cg 同日本仔特攝劇場版同級

屌套戲垃撚圾到 好撚中国夢
唔係做功課要睇真係揾鬼睇

那裡來的自信

水到呢 自己圍內打飛機 分豬肉獎

大陸仔學咩人睇oscar?

仲有成蟲嘅1911

Cls

兩套都睇左
咁打j都得

曹汝貞

左轉定右轉

看不到的電影是爛的

係因為生意佬要中國市場黎做生意

其實我支持小丑令到奧斯卡

唔撚駛禁啦
依家全國戲院唔撚準開
啱哂佢哋政策
天都幫埋一份

建黨大業

不嬲都話Oscar垃圾左膠
但今屆反而最公道最唔左喎

班垃圾係咪睇唔明套戲
丫唔係，係無得睇

一句講曬: D中國人以為有錢就有價值, 唔相信任何世界價值, 所以有抵觸到佢價值觀就發癲

其實奧斯卡關佢撚事？

打土豪分土地 三反五反 大躍進 人民公社 三面紅旗 大鳴大放 三年大饑荒 十年文革 改革開放六四屠城 吞併香港 法輪功鎮壓 非典型肺炎攻擊 零八憲章 鎮壓宗教團體 網絡集權審查 一帶一路滲透 終結一國兩制 文攻武嚇台灣 習帝終生集權專制 中美貿易大對決 武漢肺炎攻擊

個台人地塔，關你支那仔咩事，人地鐘意比邊個咪邊比邊個

顧好你個肺炎先啦，學咩人睇奧斯卡

支那人 : 送完獎牌畀黑鬼之後，再送多個獎牌比高麗棒子

咁都有得屌

其實講得幾好
講野都好連登仔
有咩問題

啲支那人 好撚提子

點會 bilibili大把支那人係到睇啦

期待緊下一個回力鏢比呢班on9小粉紅

支那直情係納粹德國再世

不過有啲支那禁片真係拍得唔錯 例如大鴻米店

祝小粉紅全得肺炎

唔可以正式發行， 起碼電影唔得

與神同行， 炸雞特工隊等片曾爭取在中國上映， 結果都被ban

可憐佢地啫

支那電影審查咁勁，學咩人踩

叫有飯開 但都係無咩腦思考果種

你顧掂自己先啦

但佢地支持既中國共產黨當年鬥地主將資本家所有資產收歸國有， 佢地真係人格分裂， 無資格批評人仇富

應該係中華民族電影獎
屌.....諗起都想嘔

陶傑同小粉紅嘅觀點應該差唔多

層近平電影獎

小粉紅係咁架啦 識撚睇戲咩班傻閪

忠心成就奬呢

佢地關於西遊記嘅電視劇電影夾埋
應該都有幾百套

咁睇連登都有唔少小粉紅， 啲留言似到呢

點解唔係葉問4
生cancer 死咁悲傷

武漢大孽

支那拍返套武漢疫症災難片咪得由P4實驗室到全世界人類受感染

依家真係要迷韓了
敵人反對的一定要擁護

真係所有韓國戲 連冇咁敏感嗰啲都ban晒？
咁真係支那人損失

愈來愈欣賞大韓民族 特別今次運動撐香港唔奶共

基本上， 係所有南韓戲都ban哂

大陸人無咩損失（可以睇老翻）

金玉其外，敗絮其中
其實個心態真係好可悲

又要學人玩又輸唔起，真係樣衰兼核突！

關你地撚事咩, 去睇你地登離太陽啦柒頭

果劇本同拍攝手法都好好，都實至名歸，都唔知嬲咩？
仲有人地外國奧斯卡，關鬼島人咩事？你地自己都有頒獎禮啦，又唔係攞你地國家個獎，都唔明嬲what？

咁邊套中國戲應該得獎？

睇過香子傳

14億人都拍唔到一套作品可以拎獎

Winnie Happy Awards

支那人就是共產黨下面既寄生族

寄生上流點睇都唔似仇富啦

最佳習主角
最佳習片
最佳習技

依家D片垃圾,但以前有唔少好片,例如,活着,霸王別姬

屌 14億人搵11個踢波既都唔得啦

活著係大陸係禁片

霸王別姬以前無禁（鄧小平下旨保呢套戲） ，但最近的大陸影展放映被ban

白左成日幫班支那狗洗地都要捱鬧

武肺已經將國王的新衣拆散大半

支那狗用老翻愛國

唔少粉紅討厭白左， 但喜歡trump

如果trump 連任，最後解放大陸都唔奇

總結就係餓死

講另外一個例子，就係日本係90年代初講過會為亞洲取得諾貝爾獎項，當時支那狗笑柒日本仔，結果係點大家有目共睹

已經費事講日本足球森巴化之後強姦咗支足咁多年

支那人幾十年都係一柒樣，李文亮就算未死，都只會繼續做一隻奶共狗

厲害了我的國
戰狼
我和我的祖國
全部都應該拿獎

呢幾個月逐漸由崇日，到而家完全對韓國改觀
韓國電影真係屌打日本，日本電影得劇場版有市場
見到支那人咁嬲就更加要支持

我第一時間都甘諗

真係好難比較

日本本土market健康， 好多本土電影只攻本土觀眾，一樣賺大錢

反而南韓本土market不景，又比大陸封殺，所以某d電影要兼顧歐美口味

有無入影視台睇？今朝個即討，都大撚把依啲人

我記得套野明明係笑鳩窮人貧窮限制思想
幾時有丑化富人.....

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

一億上流社會
十三億寄生蟲

佢地識睇戲咩 d票房冠軍亂鳩黎

係萬

武肺呢單野比荷里活一定拍到套好睇爆谷片

你唔搵個香港導演差隻腳入去 都幾難出國際...
完全唔明大陸人美觀感，劇本做乜 敢寫好野個班比人拉哂

有D舊電影都值得睇
不過新既全部都係娛樂控制支那人思想而拍

依家真係千載難逢好機會

字幕組

其實如果寄生族拎唔到獎佢地一樣會企返響對面黎屌
話美國佬由始終歧視亞洲人

其實奧斯卡關佢哋乜事
即係亞洲只可以係支那攞獎
其他國家都唔攞得

無醜化不過有表達到個差距同歧視
例如爸爸發火殺人

逃離武漢
講美國一名CIA追查武漢P4
一定好精彩

真實紀錄片

吾通戰狼拎咩

班小粉紅仲未死晒咩？

咁撚多嘢講，評論吓李文亮吖嘛

做咩姐

唯一咪就係窮人有陣臭味呢個位

大陸電影唔係垃圾cg就垃圾劇本
仲要題材審查
真係諗唔到可以點發圍

日本最大問題就係太本土，好多野都衝唔出國際（或者冇incentive咁做）
電影又係，音樂又係

JOKER 又冇得睇, 上流又冇得睇 , 小粉紅睇奧斯卡做乜鳩

小粉紅：套戲禁左我都未睇過

冇咩留意，點解中共要禁泡菜電影？

本來我都覺呢幾年奧斯卡麻麻地
但係敵人反對的

命都就黎冇
仲有心情理美國內政

乜撚嘢妖魔化企業家

冇佢地份就屌嫁啦 酸味酸到臭

你睇啲留言，小粉紅絕對唔係啲無知農民黎，可能出過國，識好多外國野，但佢地啲觀點態度，完全只係高教育版既憤青同紅衛兵

你點會期望支那可以睇得明
讓子彈飛就係睇唔明所以過咗審

唔好有朝一日變who就得

共產黨當初就是宣揚這套起家的
敬告小粉紅，切勿映射黨和毛主席

自己都就嚟死啦
仲掛住睇戲

中國有咩電影輸出過？我都想睇睇

班人係咪癡撚線
話人仇富 抹黑資本家
最撚仇富咪你地班支那人囉
個陣劉強東叫雞
個個係度笑奶茶妹妹變綠茶妹妹
人地老婆做左咩錯事
你地個個係佢傷口灑鹽

仲有抹黑資本家
全世界得佢地支那人返996
又冇最低高資最高工時保護
工傷又冇保險
個陣又日屌夜屌馬雲
今日又話抹黑資本家
今天的我打倒昨天的我
雙重標準到
香港既藍絲都有主見過佢地
起碼人地從一而終

結論：
中共禁片 必屬佳品
中共禁書 必是好書

呢套俾人禁係因為題材定限韓令？
後者嘅話關你撚事咩

D言論同極右連登仔無分別

主要因為限韓令